[波台尋狗] 2和b呢隻厹好心咪再係成人台開交配post啦

邊個手足亂放隻狗出嚟
搞到連登烏煙瘴氣

你理撚得人呀

人都走左 比d尊重啦
屌你老母

人我就唔理
但呢隻狗真係太煩

屌你老母佢都走左啦
仲jer 住佢做咩姐

原來死左
可喜可賀

死都唔撚放過條柒頭呀

隻狗無啦啦返嚟做乜
死返高登啦

入左去佢個post睇
全男班黎既喂

出黎隻揪呀！屌你老母！

成人台唔討論扑野唔通討論你食咩牌子狗糧呀？！

要不要幫拖

G持

唔洗，我一拳就打柴佢啦

係唔係真係會有女搵你？

樓主係咪冇女屌牙

屌你老母好呀！邊度等？

瑞和

你邊撚位呀 成人台唔比約炮

我地連尼往開個成人台做乜?

留黎傾你老母生花柳呀?

咁撚叻 約條俾我睇丫？
睇死你地班死毒撚咪又係係入面圍爐叫春

咪以己度人啦，係你唔得姐

原來樓主係果條蔣介石d fd

食唔到女係正常既

打飛機算啦 賣飛機杯有平 可以tg我